喺香港落仔係咪犯法？

如題。

有合法原因就唔算犯法

咩係合法原因

唔一定

有病 未夠秤

姐係唔犯法既原因

因姦成孕

比人強姦
未成年

點先會合法，冇病冇痛正正常常係咪點都要生

咁俾人中出即飛點算

弱智，因姦，對老母有生命危險

走去母親的決擇定家計會扮2扮就合法啦
但要3個月內

問醫生，人工流產都要由醫生簽

爸爸唔好唔要我

冇架喎，後後生生健健康康，點都唔會簽

去深圳搞啦

講到好易咁

樓主想死，一屍兩命